魔法經典作《哈利波特》正籌備開劇

大受歡迎的魔法系列《哈利波特》（Harry Potter）或有機會延續，有消息指HBO正打算為此作開劇，作者羅琳（J.K. Rowling）都會參與。

有多個消息來源指，監製與幾位有潛質的編劇已見過幾次面，探索如何將《哈利波特》變成電視劇，但現時並未有任何編劇或演員落實參與，因為仍屬非常初期，而作者羅琳都會擔任劇集的創作人，確保劇集版依然原汁原味。不過HBO Max方面就否認有關傳聞，可能仍未想將消息公開。

等睇黑人transgender哈利

妙麗應該係大隻機佬黎
一拳bump低海格

等睇變黑人妙麗, harry potter 同變性ron 攪gay

哈利榮欣馬糞三角戀

全黑人女人同性戀版哈利波特 變左魔法版黑豹咁

唔好喇

之前有HP舞台劇已經係

妙麗要搵跨性別人士做，再加榮恩同哈利格劍

黑人鄧不利多gay石內卜
大隻trans luna 同 黑人hermione 磨豆付

中國妙麗

怪獸都未撚完
比返葛林戴華德

鄧不李多呢

海格係黑妹瘦gay

破壞童年之作

Hogwarts forever！

頭三本都易拍 之後要跟書拍都幾長
最尾拍出嚟十幾季 啲演員年齡又差太多
中間唔知邊個出聲屌下左膠/中共又要換人

拍劇都係拍新故事算啦
大把外傳前傳可以拍